有無ching憎戴口罩多過驚武肺？

幾時先唔洗戴呀仆街

支那種AC米蘭，你喺上面要戴？

牙古路柒咗, 依家美國老闆

兜口兜面咳落你塊面

證明你靚仔

恐懼撚：唔戴就批鬥

真

歐洲各聯賽神射手排名2020-2021

我講緊你用蝗語拼音係支那種，你柒左

則係CHING你都唔戴

我COPY, 你柒咗

作為毒撚格，戴左口罩自信左